# Melko
유니티 게임엔진을 통한 2D 어드벤처 플랫포머 게임 개발

## 프로젝트 소개
10-40대 남녀를 타겟층으로 한 어드벤처 플랫포머 게임입니다.
SF세계관을 기반으로 하여 2D픽셀아트를 이용해 자연과 어드벤처 느낌을 살려 제작하였습니다.

## 스토리
주인공인 로봇 '멜코'가 일상의 반복되는 노동으로 인해 권태로움을 느껴, 일터에서 벗어나 새로운 지역으로 탐험을 떠나게 되는 스토리이다.

## 구성
총 4개의 스테이지로 구성되어 있으며, 도입부인 0스테이지를 제외한 나머지 스테이지는 4개의 맵이 존재합니다. 각 스테이지에는 분위기에 어울리는 오브젝트들과 다양한 아이템, NPC들이 배치되어 있습니다. 

스토리보드
![스토리보드](/uploads/661d7acd8f30d751ad5ea415680c6293/스토리보드.PNG)

0스테이지
![0스테이지](/uploads/9032602f8bf9731784cf69815c4dcf9f/0스테이지.png)

1스테이지
![1스테이지](/uploads/700f8dcf872fe87704498e68eb3b0184/1스테이지.png)

2스테이지
![2스테이지](/uploads/00eedfa34d730683da796b9db761ef9b/2스테이지.png)

3스테이지
![3스테이지](/uploads/bbb867fe2e1fc685500b414e3ab31080/3스테이지.png)
